國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS

就算面對國安法嘅文攻武嚇，永遠都唔會嚇到熱愛自由解放嘅香港人
絕對唔會俾你得逞!

係時候要將香港嘅抗爭運動轉變為全球救港戰爭
推 #HKSOS上熱門

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

#HKSOS

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

#HKSOS

thx ching

#HKSOS

個post聽晚再開過

why?
#HKSOS

幾點呀大佬

i don't care

just push

國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS

推

push

thx
#HKSOS